[有圖慎入] 法國人於巴黎被聖戰者當街斬首

圖,慎入

Diversity is our strength

Allah akbar

伊斯蘭教是和平的宗教
暴力教徒只是小部分

而且佢唔單止係宗教仲係種族
屌佢地邪教=racist

好高清

好恐怖....
死者rip

向來islam都係戰爭宗教 非islam嘅地方就係戰爭之地
點解所謂嘅宗教自由會容許呢啲排外嘅宗教存在？

唔敢睇..
有冇ching可以形容下

本身諗住冇想像中咁入腦 而家成個腦海都係個畫面 r.i.p

形容？

佢無左個頭，應該救唔返

好彩臨瞓前冇睇咁既野..
thx ching

依豬冇左個身咁
高清放大特寫

死者係歷史老師，兇手係18歲男性，殺死死者前曾大叫真主偉大
估計兇手係死者既學生，因為死者上歷史堂播放諷刺回教既卡通激怒左呢個兇手
真係痴線，播下片就要斬人頭，估計法國有唔少呢d蛔 （見查理週刊屠殺）

大愛包容呀嗱

睇落就應該救唔返

衰鬼又畫得幾似

睇完Emily in Paris 好大落差
你估周街靚仔

廢話

上堂播下片就要比人斬頭 伊斯蘭教啲人真係痴撚線

巴黎郊區一名初中老師在西北部被當街斬首。法新社表示：這位老師曾經在“言論自由課”上展示過"先知"穆罕默德漫畫。被斬首的是一名歷史老師。教師是在離巴黎30多公里的小城市Conflans-Saint-Honorine被殺的，作案時間17點左右，作案地點離他教書的初中不遠。法國總統馬克龍16日傍晚前往內政部的應急中心。另據最新消息，總統將親臨出事現場。議會強烈譴責這野蠻罪行。

法國國家反恐檢察院以“與恐怖分子企業有關的暗殺”和“犯罪恐怖組織”對此案展開調查。警方還沒有公布嫌疑人的身份。而據法國新聞電台透露的消息，兇手是一名出生在莫斯科18歲的年輕人。調查人員正在核實網上公布的一張教師的照片和辱罵馬克龍是“異教徒領袖"le dirigeant des infidèles”事情是不是作案者所為。

另據警方消息，殺害老師的兇手在追捕中受傷身亡。法新社報道，警方當場發現了受害者，在初中學校200米外。警方尋找兇手時，兇手持刀威脅，警方向他開槍。

本前往摩洛哥出訪的內政部長傑拉爾德·達曼寧(Gerald Darmanin)立即返回了巴黎。

9月25日，巴黎第11區的《查理周刊》原辦公大樓前發生一起持砍刀襲擊事件，兩人被砍成重傷。這起“伊斯蘭恐怖主義行為”發生在《查理周刊》恐怖襲擊兩名兇手的遺孀出庭作證的當天。

歐洲一早比依班人入侵哂

德國就強姦 法國就殺人

中國唯一德政就係冇比依班人壯大

NoNoNo
This is France
所以祖國先要脫歐再收高貴嘅香港人

Diversity本身無問題。
問題係文化差異有幾多。

清到好似假咁
R.I.P.

又係回教賤種

完美

Young Ahmed

成個中東就係因為宗教成日打黎打去 留呢啲賤種喺地球真係浪費地球資源

互相尊重既diversity真係無問題
但而家法國d蛔民...

當年十字軍東征真係好有用，否則成個歐洲都係蛔

兇手係18歲男性
死者係初中歷史老師

估計兇手係死者既學生

你自己諗下先結論啦

原教旨主義係人類公敵

印證左對付痴線既人 最大勝算係比佢更痴線
比無賴更無賴

以其中之道治其人之身
仲同佢理論 講仁義係戇鳩之最

班愛與和平左膠始終都唔明和平係戰爭贏返黎
仲要和平時刻也好 都要隨時作戰
而唔係係度盲目包容 隨便妥協
人地只會得寸進尺 絲毫都唔會理解 甚至覺得你戇鳩 咁笨柒無條件比利益人都有

仲要打仗時（而家打仗可以好多形式，未必要明刀明槍血腥）切忌婦人之仁，轉個撚頭比人係背後砍就冇仇報

希望對付中共呢隻絕世大魔頭
美國連同各國可以硬下
有啲人 好似藍絲咁 唔比啲教訓佢係唔撚學精

叫佢去支那
大把人俾佢斬

大把歐洲既年青中東難民/難民二代係超齡學生

Religion of peace

伊斯蘭教本身就係一手渣刀一手可蘭經
有時覺得幫新疆好似幫緊反人權既族群爭取人權

諗諗下其實香港都有見過
19歲讀中一肯定大陸人

You mean新疆集中營？

段片好遠咩都睇唔到

現實版既鬥獸棋

左毒上腦

第一眼以為係頭套

一條友可以綁到個老師出街斬首？唔係好明

真心畫得好似
btw真係唔好亂開黎睇

Sorry 伊斯蘭教係冇diversity 呢個concept

美國咪又經常挑起戰爭打扙

維族人喺自己屋企
歐洲嗰班係外來
點直接比

勁恐怖 半夜起身見到嚇親

你覺得依幅入腦
咁你一定冇睇過
之前有條友殺咗自己女朋友仲差啲斬甩佢個頭嗰張相

口罩都連埋頭

無錯
人地個宗教既發展方向係發動聖戰令全世界信回教

救到

點解可以斬得咁齊
佢唔係綁住個老師黎斬啊？定係條友力大無窮？

cls

btw點解周圍啲人好似冇咩反應

睇唔清楚

乜都睇唔到，可能我患了突然老花症

條片冇嘢睇 咁遠

現代醫療技術

好假吓

有戴口罩

你們在戰場上遇到不信道者的時候,應當斬殺他們,你們既戰勝他們,就應當俘虜他們 - 可蘭經 47.4

其實人類文明兩大毒瘤互片都唔知點好

其實呢d宗教內容寫到咁離譜一開始點解會咁多人信

呢D垃圾宗教幾時可以滅絕

雖然對依d野免疫 但真係高清到嚇親

歷史地理人文環境
就算古希臘有科學有邏輯學，都有滿天神佛

我就好左膠既，伊斯蘭教控制得好唔多會有事
係左膠當初收太多人又唔逐個screen姐

Link?

話我左膠都好
伊斯蘭教係有可能同其他社會和平共處
前提係你唔亂收人唔放任佢地亂黎

好似香港咁，以前相處落冇乜野
根本係D左膠政府自己搞出黎既大頭佛

"ReLIgiOn oF pEAce"

RIP

穆斯林人口在一个国家少于2%时，他们中的大多数会被认为是爱好和平的少数民族，不对其它公民构成威胁，这种情况的国家为：

美国 -- 0.6%

澳大利亚 -- 1.5%

加拿大 -- 1.9%

中国 -- 1.8%

意大利 -- 1.5%

挪威-- 1.8%

在2％至5％，他们开始向其它少数民族和心存叛意的群体传教，往往从监狱中和街头帮派大规模的吸收新成员。这是发生在：

丹麦 - 2％

德国 - 3.7％

英国 - 2.7％

西班牙 - 4％

泰国 - 4.6％

到了5％，他们会行使突破人口比例平衡的过度影响。例如，推动对清真（回教标准清洁）食品引进，从而确保清真食品的从业人员由穆斯林担任。对连锁超市施加压力，在他们的货架上标注清真特性 - 并伴随着威胁不愿遵守的对象。这是发生在：

法国 - 8％

菲律宾 - 5％

瑞典 - 5％

瑞士 - 4.3％

荷兰 - 5.5％

特立尼达和多巴哥 - 5.8％

我国的一些省份。

到了这一步，他们将努力争取政府的授权，使他们能够在穆斯林聚居区根据自己的教法行使伊斯兰法。伊斯兰主义的最终目标是在整个世界建立伊斯兰教法。

当接近人口的10％，他们试图增加法律条款，把“表达对伊斯兰不满”定为非法。在巴黎，我们常看到汽车烧毁。任何行为被认为冒犯了伊斯兰教，结果就是暴乱和恐怖。如在阿姆斯特丹，由反穆罕默德的漫画和电影导致的结果。每天看到这种紧张状态，尤其是在穆斯林区域，在：

圭亚那 - 10％

印度 - 13.4％

以色列 - 16％

肯尼亚 - 10％

俄罗斯 - 15％

达到20％，可以预知此国家处于骚乱一触即发的状态，圣战武装的零星屠杀，和焚烧基督教堂和犹太教堂，如在：

埃塞俄比亚 - 32.8％

我国的一些省份。

在40％，各国会经历大屠杀，持续不断的恐怖袭击，正在进行的武装内战：

波斯尼亚 - 40％

乍得 - 53.1％

黎巴嫩 - 59.7％

我国的一些省份。

从60％起，国家将不受制约地迫害所有其它异教徒（包括不顺从的穆斯林）和零星的种族清洗（种族灭绝）。以伊斯兰教法作为武器对异教徒实行加税等岐视，如这样的：

阿尔巴尼亚 - 70％

马来西亚 - 60.4％

卡塔尔 - 77.5％

苏丹 - 70％

到了80％以后，预计每天都在恐吓、暴力、圣战，一些种族清洗，甚至一些大屠杀。因为这些国家驱逐异教徒，把100%作为目标，如已在某些方面经验丰富，现正进行的：

孟加拉国 - 83％

埃及 - 90％

加沙 - 98.7％

印尼 - 86.1％

伊朗 - 98％

伊拉克 - 97％

约旦 - 92％

摩洛哥 - 98.7％

巴基斯坦 - 97％

巴勒斯坦 - 99％

叙利亚 - 90％

塔吉克斯坦 - 90％

土耳其 - 99.8％

阿拉伯联合酋长国 - 96％

100％将迎来和平'达累斯萨拉姆' - 伊斯兰和平之家。这里应该是和平的，因为大家都是穆斯林，伊斯兰学校是唯一的知识来源，可兰经是至高无上经典，如：

阿富汗 - 100％

沙特阿拉伯 - 100％

索马里 - 100％

也门 - 100％

不幸的是，和平永远不会实现。因为在这些100%纯伊斯兰国家里最激进的那部分穆斯林相互攻击、发泄仇恨，为满足嗜血欲望，以各种各样的理由——相互残杀

當初十字軍東征都有迫人改宗
冇制約就係咁

宗教自由還宗教自由
如果有人創立一個宗教，教義係要殺哂地球上所有人，每日一定要殺一個，你會唔會比佢入黎去開教堂先

到了5％，他们会行使突破人口比例平衡的过度影响。例如，推动对清真（回教标准清洁）食品引进，从而确保清真食品的从业人员由穆斯林担任。对连锁超市施加压力，在他们的货架上标注清真特性 - 并伴随着威胁不愿遵守的对象。这是发生在：

法国 - 8％

中撚晒

其實你咁樣已經係打左燈向右轉
伊斯蘭教係香港未出事係因為少人

岩呀
根本係法國自己攞黎
人地宗教鐘意斬頭，你就叫人入黎國家斬

個頭冇啦啦甩咗

到了5％，他们会行使突破人口比例平衡的过度影响。例如，推动对清真（回教标准清洁）食品引进，从而确保清真食品的从业人员由穆斯林担任。对连锁超市施加压力，在他们的货架上标注清真特性 - 并伴随着威胁不愿遵守的对象。这是发生在：

法国 - 8％

我不嬲都右
只係有時會覺得自己既睇法聽落好左

到了这一步，他们将努力争取政府的授权，使他们能够在穆斯林聚居区根据自己的教法行使伊斯兰法。伊斯兰主义的最终目标是在整个世界建立伊斯兰教法。

当接近人口的10％，他们试图增加法律条款，把“表达对伊斯兰不满”定为非法。在巴黎，我们常看到汽车烧毁。任何行为被认为冒犯了伊斯兰教，结果就是暴乱和恐怖。如在阿姆斯特丹，由反穆罕默德的漫画和电影导致的结果。每天看到这种紧张状态，尤其是在穆斯林区域，在：

下次就唔止斬頭咁簡單

到20％，可以预知此国家处于骚乱一触即发的状态，圣战武装的零星屠杀，和焚烧基督教堂和犹太教堂，如在：

埃塞俄比亚 - 32.8％

我国的一些省份。

在40％，各国会经历大屠杀，持续不断的恐怖袭击，正在进行的武装内战：

但係唔代表我會敵視穆斯林
互相尊重係冇問題
係左膠太天真
法國一早已經係lost cause

消左你先

地球既第二大癌症
第一係邊個大家都清楚

仲要個切口好整口

左膠：抵死，唔包容回豬。

法國有8%
咁大愛
幾時夠50%玩內戰

中共同塔利班係正式盟友，而且你睇埋伊朗，加上中共本身已經係邪教嘅一種；支那對內唔俾任何宗教高於佢，但對外不知科幾多水同武器俾最激果理伊斯蘭，德政條毛。

屌
香港老師教下通識言論自由都犯國安法啦
野蠻土匪香港一街都係
分別只係無大叫阿拉嘅恐怖分子

啲人好似反應唔大？

no problem. Because this is diversity Long live the Left

如果佢個教義係唔係自己友就要殺都好難同人和平相處

巴打你確定呢個po冇伊斯蘭教徒睇?

歐洲國家係時候參考下日本幕府驗基督徒嗰招，邊個難民見到諷刺漫畫就發癲既，即刻掉返去中東/北非

殘體字收皮

咁就唔係免疫啦 9588

英國以前新教天主教徒嘅紛爭都有類似情況發生，而且更大規模。

Diversity前提係各方都認同Diversity，唔認同Diversity嘅文化冇資格同其他文化共容，就好似唔支持民主自由嘅蝗冇資格享受民主自由咁

但係啲戇鳩死左膠唔係咁諗

我同你講，好想用豬血淋落清真寺度

好傳神

不嬲所有宗教都係邪教, 請參考鹿鼎記

我都想搵返

送條仆街蛔上斷頭台度啦

4Chan gif版好多時都有人會放ISIS啲行刑片段
成班人質困籠放入泳池又有
搵重機/散彈槍慢鏡頭爆頭又有
火燒行刑都有

班蛔係痴撚線

根本佢地可蘭經入面就有教義，要降服所有異教徒
左膠係都唔肯承認

有冇同我一樣勁憎伊斯蘭教

中國境內ge黑猩猩勢力都好壯大下

之後用個gip運屍，最後著草番香港，依家住緊大屋有警察保護

承認又點
滅教？

唔認同diversity既文化又何來想同其他文化共融

係

班蝻

好想喺清真寺播gay porn
大口食豬肉

其實新疆嗰套幾正？
我個人嚟講為咗反共先出聲

放棄同化政策，直接唔受佢地移民
即逮即解，每日免費包機送佢地返sub-Saharan

得6秒拍果個都唔敢行埋去

其實個手法唔錯

個口罩無咗條帶

法國最近委任咗個東南亞首長，串連法國，印度，台灣

係呀！

死咗都仲戴口罩

個個睇得咁清楚嘅

成班人行過冇人理

有相

好撚痴線呀屌

懷疑啲人平時唔睇鬼片/恐怖
同鬼屋人頭差唔多
已經唔算血肉模糊
有啲爛得仲核突

垃圾宗教仲要繁殖力超強之前先睇左youtube 話個老豆因為個女自由戀愛殺哂佢地

班欺善怕惡既垃圾
中國起回教集中營反而讚中國尊重回教

伊斯蘭教食屎啦

有時覺得對付蛔最好用支那嗰套

睇到，張相咁近距離影有少少嚇親

係咪del咗， 撳入去段片遠到睇唔到

問題係滅唔到

Peace through Strength，列根總統名言

雖然畫得好hea！但盡得神韻

所以用新疆嗰套

咁老共得罪佢哋又有冇事？

邊度

想睇個身多啲。

條片咁遠點睇

左膠 : 要包容, muslim大部分都係和平

要自己上reddit睇先有圖

耶教當年都幾次十字軍東征
全部都係政權宗廷互相利用

其實無相像中咁核突 被斬頸個part橫切面影唔到

但蛔唔包容女權同LGBT

而家左膠癲撚到話唔洗做變性手術先算變性, 自己覺得係咩性別就可以入咩廁所

都有可能係弱智人士喎

我小學有個求到入到正常中學

但係咁留班

敵我決戰，自古以來都係必有一死啦

點解唔可以歧視？

德乜撚政
中共强姦所有宗教 連道佛教都不斷拆

好想喺九龍清真寺對面同男人打車輪，大啖食豬肉隊啤

邊忽高清？？點解我睇到又矇又遠 都唔知影緊乜

乜撚嘢都睇唔到

宗教戰爭

左癌點會明。

所以支持侵侵係維護人類文明的一大要點

從中東撤軍。由佢地打死晒

人道災難係自己成為的。

非洲、中東。行民主不如圈地番長部落

西歐法德白左同極右

俄羅斯行沙皇東侵行東正教

中國中原行帝制/分封制

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國0.6%、澳大利亞1.5%、加拿大1.9%、意大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥2%、德國3.7%、英國2.7%、西班牙4%、泰國4.6%、神州3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標註清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國8%、菲律賓5%、瑞典5%、瑞士4.3%、荷蘭5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列16%、俄羅斯15%。

當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要么因怕被殺而改信伊斯蘭，要么被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：埃塞俄比亞32.8%、波斯尼亞40%、乍得53.1%、黎巴嫩59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞70%、馬來西亞60.4%、卡塔爾77.5%、蘇丹70%。
當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼86.1%、伊朗98%、伊拉克97%、巴基斯坦97%、巴勒斯坦99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平並沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗100%、索馬里100%、也門100%。

多謝回血

宗教只係藉口

Mon dieu!

信嗰個都on撚9

宗教狂熱分子都cls

twitter 果5秒片有咩睇？好似有人訓係度

諗起穆斯林x量子力學篇文

講真，我就真係唔覺美國有挑起戰場，你D五毛講左咁多年，幾時先有一套完整所謂挑起戰場既理論係可以套用係現實？

[阿拉花瓜] 穆斯林各大定理

Ryu Poon
Ryu Poon
1 年前
沒有所謂'溫和穆斯林', 凡是真正虔誠的穆斯林就必定也必須是基本教義穆斯林, 其最終目標就是將全世界伊斯蘭化, 消滅所有不信阿拉者(逼其信教或殺掉), 消滅所有其他宗教,文化及世俗法律,在全世界施行Sharia法.

只有那些名義上是穆斯林可是心里其实不信(因为不被允許退教或改宗, 会被殺, 所以只能繼續假裝是个穆斯林)的,或一些不识字,沒有看古兰經,住在偏远地方, 思想沒有受到伊斯兰神职人员污染(比如在新彊山上过著几乎与世隔絕遊牧生活的部分哈薩克族),只是單純維持祖先留传下來的传統信仰的純朴小部落民, 才是'溫和穆斯林'.
顯示完整內容

張圖呀

其實直係唔關教既事，係政教不分離，排外既教真係以色列N大神教既特點，唔信既燒死你係中世紀歐洲都係咁，今日伊斯蘭只係未進化既歐洲人，要解決係要除去所有伊斯蘭教政權，強制佢地不能涉政。

遲d香港堆蛔做同一樣嘢
黃絲繼續話蝻亞手足

所以喺新疆拉晒佢哋入集中營就啱啦

用咩可以斬到咁

呢啲就高清，lin頭就低清

其實咁講法得佛教唔係排外宗教

邊度有圖

因為本來天主教都一樣，所以佢地想世俗化佢
問題係起源地唔同，伊斯蘭教其實有兩部份，核心既可蘭經同外加既中東習俗，而中東到家下都仲係部落文化，部落文化加現代科技基本上都會出問題，睇非洲就知，就算信基督個堆都成日殺來殺去

中國賣武器俾佢地㗎

會唔會影得太近

個頭呢

你唔係蛔下話

蛔係自己啲垃圾地方點會有書讀
去到歐洲先有咁好福利有書讀

不如你又自己諗下先結論啦

點解我淨係睇到一段長4秒，係對面馬路影過去嘅片

咩刀可以咁犀利一刀斷頭？

個個人用刀 要幾大力先可以斬首

點解乜能都睇唔到？

穆斯林+共產主義=世界兩大邪惡軸心

人頭一個

RIP

*依隻豬

從何見得穆斯林會尊重你一個異教徒？

老實講自由文明世界真心有迫切性去圍堵+ 驅逐穆斯林，班撚樣數量一多就會對社會構成危險

拮傷咗佢先，再慢慢据。。。

好恐怖，解像度高到接受唔到，太高清

反而我覺得之前有段好似話個警察
被人綁住活生生𠝹頸 個個恐怖好多

同排外且極端既宗教講包容係害撚死自己
穆斯林應該被點對待，呢點中國人同香港人係一樣觀點

其實如果唔係反共，我對新疆班人Don’t give a shit

班左膠比人當豬咁劏都繼續say no to racism架啦

Btw東突幾時做野
雖然做咗都中共河蟹哂

根本就係，真係反共先理尻佢

我乜都睇唔到

講到自己幾認真 但對中國消滅維吾爾族穆斯林就

咁有幾種可能架嘛
兇手可能係佢學生
可能係佢學生嘅呀哥
可能係佢學生係宗教上小組嘅組長

未確認係，咪寫估計。

既然回教咁壞
咁支那新疆做既事係咪情理之中
代入返咁佢地都係保護返自己既姐
社會安全同人權邊樣重要啲？

佛教本質算喺一種關於"善+因果"嘅理念,無話強迫人唔信就死之類,再加上後人為左賺錢咩春野都加上,連道教野都有埋,想排外都無咩資格排...

基督教：am i a joke to you?

講打仗，基督教歷史有多次打仗同民族滅絕嘅歷史，例如舊約入迦南地，中世紀十字軍東征等等

政教合一，成個國家就會陷入瘋狂，宗教會藉住政權去鞏固自己嘅權力，用教條去束縛民眾

伊朗就係咁

基督教歷史仲好戰，係古時殺撚左幾多人，只係而家到伊斯蘭教者

反而佛教道教同政權企得好開

漏咗個口罩

斬得咁撚俐落嘅究竟用咗咩武器？

睇番係話將先知畫成裸體又係屁股話粒星真嘅話又係過分左d，雖然不至於殺人

所以上堂個陣已經叫晒D穆斯林出去，漏左個，個學生返屋企話俾屋企人聽，然後老豆去過學校投訴

source： daily mail

依家最痴線嘅係，斬人嘅唔係學生老豆，衰D講句可能以後會俾人話每個法國穆斯林都係境內嘅計時炸彈

慎入嗰度咪有囉

班聖戰者斬開人

法國

想提醒大家...冇錯有D人被洗腦做D恐怖野, 但唔可以咁就以一個人代表一族人....

唔好唔記得支共當年就係用各地(火車站)恐怖襲擊抹黑, 以此分化, 並作為鎮壓維吾爾族藉口

請常嘗試跳出被設下的範圍, 思考

一個右手可蘭左手刀既宗教講咩和平? 佢而家和平只係佢未係大多數渣, 好多社區都係, 穆斯林多過一定比例就會開始宣傳用伊教法律, 佢d 法律有幾和平真係大家都知

最好就係引綠綠同紅紅兩大邪教互片
紅紅應該勁過綠綠 但最後綠綠陣亡 紅紅都會元氣大傷
呢個時候收拾紅紅就簡單好多
民主國家就係太多左膠唔明呢樣嘢 遲早俾自己玩死

外國 鬼佬黎

西方社會經世俗化，政教分離後已經唔再係呢支歌仔，但中東無撚進步過咁，有啲行前咗又行返回頭路。

論恐怖程度共匪遠拋伊斯蘭

其實我都唔睇鬼片
不過自從睇完嗰幅相
我就覺得有啲遊戲做得好真實

重問點解
不嬲唔尊重自由就唔應該享受自由
而地球最大黑幫—支匪
就係用言論自由旗幟瘋狂打壓言論自由
呢班所謂聖戰撚相比
真係小巫見大巫

美國唔知
但英法一二戰嘅領土分配，係同一塊地同時承諾俾幾條友，又唔跟宗教文化劃分，係對當地局勢不穩有影響。

伊斯蘭根本係合法邪教

分別係基督同天主教同回教比上不足

而且時勢都改變左天主教既極端性

起碼唔再排外

舊約咪又係差唔多

蛔就係咁撚垃圾

真
上次我屌隻蝻亞警甴都即刻畀人話五毛

清到覺得係prank

撚
crusader sack constantinopoli,northern crusades, crusade against cathar, 30 years war, reconquista

基督教咪又係大把聖戰

Allahu Akbar

啲人仲可以慢慢行同行過去,女人如是

到現代基督天主教仲有冇聖戰？

班傻鳩講攞啲勁撚耐之前嘅野嚟講 前幾年isis個啲 依家打緊嘅中東又睇唔到

點解我見得條低清片？

點樣比上不足？

rip

乜都都睇唔到wo 得果5秒仲要低清 on99

所以佢咪會想打柒人，想統一埋你統治埋你

因為兩者理念本身就同政權不合,追求超脫紅塵,執政者唔會叫所以人放棄日活生活同經濟活動,而去追求超脫
反而基督同mislam都講究君權神授,統治者又需要思想控制人民,所以關系好緊密

見唔到
屌想睇

天下宗教一樣黑
所有迷信撚都係痴撚線，隨時殺人

同支共藍屍家長一鳩樣

不了不了

睇清楚，我之係講歷史，政教合一通常都會帶嚟災難，同宗教本身無關。

咁細膽上babykingdom啦

俾佢講到我仲以為現代基督教仲諗緊點光復君士坦丁堡咁好屌佢老味過多廿幾三十年歐洲都換血完成，變伊斯蘭教天下

基督教同muslim 世界觀係，地上嘅王都要跪拜天上嘅主，咁好易比啲人用呢個 concept 去控制人民

咁咪係英法問題，歐洲列強一向都係弱肉強食，到後來美國掘起同二戰先改變呢種玩法，世界先講人權同和平。

至於你話英法一戰瓜分戰敗國我知，但二戰就真係唔覺，你係咪想講印巴孟加拉韓同越？

唔洗廿年 過多十年蝻蟲都可以完全殖民成個歐洲

次次見到有人屌鳩中共新疆起集中營我都想笑，信嗰個教啲人根本就應該思想改造，唔係就係一個定時炸彈隨時會爆，穆斯林思想好撚恐怖的。

以色列最好
殺殺殺回豬

根本每個國家都需要起個集中營比嗰啲仆街，唔係話想種族滅絕，但個宗教一定唔可以留

切口好平整⋯⋯武士刀劈落去咁⋯ 似係well trained

包容OK

到依家重講緊宗敎自由既人
我勒令你去做核酸檢測
睇下你邊條媽根痴左

Islam=Communist

趕曬回番中東啦

左膠唔會叫回包容法國人

要滅中共一定要等佢搞掂所有穆斯林之後先得，唔係歐美國家一定比穆斯林同化晒，全世界得共產黨先搞得掂伊斯蘭，天敵嚟。

新疆原本係佛教地區

唔係大規模屠殺已經好撚俾面班人渣，慢慢幫佢哋絕育其實已經好撚道德， 一旦信咗伊斯蘭教個人就已經回不去了

咩刀可以切得咁齊？

班回豬唔係斬開邊落得手

得個幾秒，乜都睇唔到

都唔知D人點睇到

維族人係穆斯林 佢哋大部份都係信伊斯蘭教

咁歐洲本來都唔係基督教地區添

咩版

都好乾脆俐落下

點做到？我諗要好大力同快，一係將對方固定。點都好，把刀要好利同夠強度，定住唔裂開。

呢句真

睇咁多個post都無人批評引戰狗

利申：文明大國

好想闖入尖沙咀清真寺，綁住晒所有人逼佢哋食火腩飯

基督教兼客性大？
歷史上基督教排他性程度勁過伊斯蘭好撚多

基本上所有一神教排他性都好撚強
分別在佢地有冇能力咁做

慎入個度，有圖呀

因為佢地地方唔夠資源養甘多人，甘咪去搶其他人野。

唔敢有反應咋掛

X.X

中國有好人
收皮啦屌你老母戇撚鳩

對民主自由人權嘅危害，伊斯蘭遠遠拋離共匪

咪好似支那人數臭美國人屠殺印地安人咁囉

收皮啦屌你老母仆街臭閪死p牌仔 你叫個穆斯林痴撚番好佢個頭 救撚番醒佢 我就信信伊斯蘭教有好人啦

條撚樣淨係識負皮又唔反駁我

on9仔 係咪覺得自己好撚醒？

痴線個口罩都仲綁住係個頭到

排迴啦屌
再搞落去歐洲比班生番玩哂

係巴黎俾人斬頭？

左膠：我地要大愛包容
你種族歧視

Si vis pacem, para bellum

你試下香港變到50%蛔
到佢地有勢力仲會好似而家咁融入主流咩
話融合到嘅只係因為佢地係少數

#266 not replying u?

極右搞唔起
班人眼白白睇住自己家園比生番入侵

下 蛔不嬲喺歐洲臭朵架喎
你仲想要幾多單

只有佛教係教人放下身段

其實都幾肯定救唔翻

笑撚左sor

屌你盲架？睇清楚啦 會員名都搞錯

中國人是和平的種族
小粉紅只是小部分

應該話基督教世俗化咗好多

蛔，咁撚睇唔順人地取笑伊斯蘭教，就死返去伊斯蘭教國家

到時得返波蘭匈牙利依啲保持到歐洲，西歐淪陷係已成定局

法國係大愛過頭

中共係搶撚左東突再迫害伊斯蘭教

情況唔同

唉屌 手賤㩒左入去

點解得中國鎮得住穆斯林

滅絕都所謂 認真 啲人又樣撚衰

無論天主教基督教都世俗化好多啦

比一班人渣更加仆街嘅人渣

幅圖得咁少血

睇吓古蘭經入面啲教義寫乜尻先啦
你要個頭斬到去你嗰度你先識驚下話

連登得呢啲有血有屎先高清

耶撚起碼放棄曬呢啲cls教條
伊斯蘭教呢
唔係話幫耶撚 但係人地政教分離 唔搞聖戰 唔玩宗教裁判所 尊重人權

好野 credit 比基督教，衰野就入晒天主教數

你啱

基督教除左排他性強，佢地仲會妖魔化非佢族類嘅野添

舊約好血腥，成日打仗

條友攞教旨黎講，我咪用教旨黎回應。要攞教旨講嘅話，一係你就兩個教一齊屌，一係就兩個都唔好屌。

耶撚係咁自我分裂，君王與神權打到你來我往，各耶教分支又換片，最後勢力大退，又唔夠人文精神鬥先玩世俗化。

其實耶教只係剝牙去爪嘅回教，兩者都唔應該吹奏。

兩者同樣地邪惡，但好似耶教咁，回教亦有啲口頭上信，實際上又選擇性行事嘅人。話咩回教徒要殺晒個啲，根本痴撚線。

香港語言問題
anglican 定protestant,啲人個個都叫基督教
christianity 就會唔知點叫

真？

條片咁矇都睇到?我完全睇唔到啲乜

以蝗制蛔

christianity 好鍾意叫人heretic 玩聖戰
係元祖割蓆撚監測撚

其實圍觀的人有咩反應

如果佢講到嘢，第一句應該係
我...屌你個老...母...臭閪穆斯林...
使...唔使咁撚....狼死斬頭....呀

佢一定係蛔，唔撚使問

第一㩒得住第二
消滅咗第一，有無信心消滅第二？但連第一都滅唔到第二

支持中國消滅木師林

你都識講一個世俗化左，另外一個未啦
夠唔夠比較下伊斯蘭教教徒搞恐怖襲擊，同耶撚搞恐怖襲擊嘅數目啊
明明兩個教差咁遠，仲要懶係嘢咁各打五十大板，扮你老母客觀咩

我都係，唔撚係反共都唔撚出聲其實

呢個po，條片下面有個慎入，㩒顯示更多，入面有link

唔係比佢個人頭嚇親
係驚訝連登竟然會有高清大頭

點樣先斬到咁無痕？假？

其實全世界都係 唔係俾香港拖落水根本冇人想理

點解咁似P嘅？同埋個樣好似，中國人。

穆斯林學者總是尊重和平平等的對待穆斯林，但是目前的世界上基督教和佛教實質的國家有一個地方沒有和平平等的對待穆斯林嗎？對待嗎？你們說大家不尊重你們不吃豬肉的傳統？但是反過來我們是否也可以說你們不尊重我們吃豬肉的傳統呢？中國陝西省河南省這些地方都是漢人的傳統居住地，但是自從穆斯林遷進來以後，漢人路過穆斯林家門口都得小心翼翼，生怕觸犯了他們的信仰，更別說帶豬肉從他們家門口過了。而反過來，穆斯林們則可以在漢人的社區裡想做什麼就就做什麼，開麵館做生意的比比皆是，漢人有為難過他們一次嗎？伊斯蘭教之所以現在看起來一直在衝突和平平等，是因為他們在武力上處於弱勢。光就中國歷史而言，一旦穆斯林我這麼說不是貶低低伊斯蘭教，而是作為一個大陸洗腦出來的無神論者，客觀的評價是一個宗教而已，穆斯林們，伊斯蘭教真的是有問題的宗教

鄰國文宣

你條傻閪知唔知香港都有好多超齡支那新移民學生?

離香港炸狗車

你po撚夠殘體字未？轉返繁體出好撚辛苦你？

真 雖然耶教都係有好多毒瘤
但係現代最文明最公平既社會都係耶撚建立出嚟
冇美國班耶撚都唔知會變成點

除非滅咗成個教，否則絕對唔會安息

法國班差佬搞左好多年 早排睇YouTube 會周街殺人同拍片

muslim 同ccp真係世界毒瘤

睇唔到個頭既？

好彩之前睇左16號被斯路...所以免疫

唔夠ISIS勁, 之前係FACEBOOK SELL佢地, 仲要細路真槍殺人爆頭HD

（轉載網民評論‬）分析極佳

Steven Hui‬
‪坦白講，最瞭解伊斯蘭和一元信仰的其實是大陸...兩個價值觀互相都知道對方不好惹，亦冇咩空隙可鑽。‬
‪你見就算大陸鎮壓新疆，拆毀清真寺都好，伊斯蘭勢力都服服貼貼，不敢大叫真主偉大，還在聯合國大會上狼狽為奸...因為大家都知道，大家都係自己友，套路一樣的貨色。‬
‪相反去到講人權，自由的地方，這些流氓就紛紛如魚得水，連評論一下穆罕默德都要殺無赦....‬
‪讚好 · 回覆 · 5 · 2小時‬

但係得罪第一會唔會隨時命都冇先

伊斯蘭教本身好唔尊重女性，同埋教義限制左佢地嘅發展

你確定？

但有女信徒係咩事
係咪入咗教先知中伏又退唔到教

唔知你假膠定點
而家祖國真係咁諗
繼續收埋D黑支蛔遲D大笨鐘都要油撚黑埋佢

廿幾三十年前香港大把超齡大陸新移民學童，
左派學校，band2,3,4,5都不知幾多，個個牛龜咁大個e.g, 勞工子弟，香島，乜橋物橋中學⋯

所以老懂年代攪母語教育，整死傳統名校，改男女平均比例入校，校內擦鞋成績計分制，校長推薦入大學⋯

好假似道具頭咁囉

支持穆斯林消滅支那

搞𨶙笑

邊有寫到「初中」？

我真心膠
法豬收得蛔都係想有日全國包頭
我意思係
播吓片就斬人頭- This is France

白右至上宗教

得罪講句，你呢篇文大大把車落黃屍到，批鬥我都咁話

左鳩: 牠只是個骸子

班德國特種部隊，當初諗住搞革命，點知走漏風聲，真係出師未捷身先死，為咗班左仔搞到自己咁樣，真係唔抵！

bestgore

點解可以切到咁完整

一年幾場反支運動+睇到冇晒感覺（註: P.S. 墨西哥父子俾毒販生劏片例外）

一年幾場反支運動+睇到冇晒感覺（註: P.S. 墨西哥父子俾毒販生劏片例外, 5秒內起飛住嚟睇）

哇 好撚型啊
咁你可摸耳幫我含？

佢哋其實係同類
所以共產黨打壓回教徒，激進穆斯林一粒聲都唔敢出
喺民主大國就濫殺無辜，民主國家再不能以人道待之

垃圾都不如
我讀緊預科佢中一

呢個世界啲冚家剷都係欺善怕惡

成班pr 負皮你

係咁讚支共集中營做得好

呢啲人欺善怕惡

去到支那變鵪鶉